求手足幫下工程界，拯比中資公司侵蝕中

我知做工程好低賤

但次次都係中共公司中標，香港人公司就無運行，汁下一間又一間，一係寄居中資旗下做中共隻狗（三沙/十仔），永無出頭天。

情況就像美心，差不多壟斷了整個行業

佢地個價可以壓到幾低賤